如果差佬開槍無人踩人散水我直播食屎

賭乜都得 香港人
依家講就天下無敵

事後先講啦，宜家咁早講，掃興啊

好多on9吹到想差佬開槍 根本搞局 道氣一無就失敗啦

俾D鼓勵

食未

你呢d撚屌同差佬一樣得個講字，人地有道理過你就笠水
垃圾不如

考古學家

樓豬 我們到了

瀨屎mk妹咪搞事！

Jer得

食未呀

我到而家仲好記得四點幾太古廣場個個嚇撚到好似有殭屍咁跑